Halloween 條女著到勁正 （多圖）

香港人係咪已經淡亡咗

如果我宜家問今日係12位手足送中嘅第幾日 有幾多人答得到

黑狗首on9歌like嘅人數比dislike 多兩倍幾

玩呀玩呀 Halloween 去玩呀
唔好唔記得有好多位手足暴動罪今日係裁決，三四年起跳呀

要人呀 要香港人呀

自推

係fake9你入嚟

10

9

8

7

6

5

Pish

唔係condom 呀

屌你老母

不能只有我看到

push

有班得把死人口同爛鬼 keyboard 嘅"手足"
只能祝班義士 rest in prison

多謝幫手推

推！

Blocked

推

正呢

人地係面對三四年嘅自由

曾善璘邊位

推咗先，下次咪標題黨啦

唔標題黨無人㩒入嚟睇呀

到咗啦

仲有一個鐘

Push

blocked

上庭嗰時有自己人係身邊係好重要㗎

推下先
by 愛護連狗力量 主席

Blk la blk la

唔知

琴晚唔記得開

愛你

入會啦

狗沖緊

拼拼

year
又多一個人入會

撐手足，撐到底！

下次建議你做標題黨都放返幾張圖
你咁出post遲早無人理你

好 下次

仲有一個鐘呀

香港人，垃圾

你都好早

Dislike ar

屌你moto, 推post要緊

58分鐘

推
不過圖呢

記得如果唔夠位要比親人朋友入先

樓主個意圖 好清晰

Pushhhhhhhh

pish

錫返

圖呢屌你老母

五毛放負 拉

圖呢你老母

55分鐘

永遠都唔會忘記

我屌返你老母個臭閪

要講到咁先叫到人入嚟睇都幾慘

我都覺

去dislike ar

IG shop 店主將會被判刑

多啲去幫親呀

咁樣做標題黨，短期係可以，長期就唔好啦
推

樓主老母比狗吊

屌你老母
不過幫你推推

戇撚鳩有心嘅洗鬼呢啲標題
呃鳩完人入嚟又點 負皮上一頁囉 好幫到手咩

去緊

早

你咪當全部人都係你咁囉

推呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

pepe

樓主你唔好咁惡啦
等等比人屌得仲甘
推

樓主唔係平時開post條友黎
哩條撚屌唔係想刷存在感就係五毛PR
想透過標題黨令人對送中事件感到厭惡
樓主你老母比狗屌

你咪睇下呃多幾次仲有冇人理

遇咗比人小

預咗都唔係咁 無視咪算

好啦

早起pe

我認我咸濕

多謝你呀 <3

幫推

喂大佬起碼都加啲圖啊
就算你呃到人入嚟啲人見到冇圖咪又係負皮然後一秒出返去根本唔會有人睇你篇文
咁樣只會做臭你個朵，甚至令人對呢件事反感，你要知道今時今日不得不承認啲人熱情冷卻咗㗎啦，要人關注用呢啲手段係唔會有用

等睇

嘻嘻

推爆你

咪就係

本身想屌你冇圖
但有人救你就幫推啦

救樓主老母

pushhhhh

所以你地快啲幫我推

推一推

圖呀

標題黨 block啦

一街都係
放返高清先

標題狗死全家，全家不得好死

正

你唔知自己單緊機?
你死左架啦

標題黨死全家

好啦樓主加油 走先

多謝你

早起拼

食玩訓

仲有半個鐘

毋忘義士！

都唔係樓主po on9仔

你收皮啦好冇，成撚日標題黨，邊度冇人姐，你老母就condom

出去玩果班 好似生活係平行時空咁

你正正常常post會有人理你囉

im here!!!

咁你又覆我既，傻仔黎

條女好正

721

重唔肯面對現實？

唔係洗版 唔該 依度係連登 我哋唔抗爭架

標題撚即扑

垃圾post

標題黨又嘥一個Account

Hi

IG?

好正邊個黎

推一推先

假標題標題只會令人反感，block然後上一頁

做標題黨會惹人討厭 唔洗用啲咁既另類手法，
又曬隻ac 要單機就唔好啦 唉

圖呢 DLLM

推推

標題黨

下次試下唔好做標題黨

程美段

集氣支持

推

好東西 不能只有我看見

所有被告罪名不成立

標題黨拉

拉

拉返

一早block左樓豬

黑警擺明買like

P

下次唔使做標題黨啦

我入到黎……

請繼續關注支持

👌🏻👌🏻👌🏻

樓主全家幾撚時死?
呃人入黎睇你post 消費大家睇女意欲
香港就喺太多你呢啲嘩眾取寵嘅人
已block

加油💪

831暴動案︱七名被告全部罪名不成立

你班鹹濕仔屌政府黑警又唔見你哋咁大聲

直接block
機會都唔會比你
最憎人做標題撚

呢d垃圾topic真係令人好反感

7名被告罪名不成立，手足辛苦晒你哋，唔好意思，要你哋驚咗咁耐

嚟喇

無圖嘅

你都幾撚戇鳩下

Blocked
Report
負皮

Dllm
Bye

屌你咩 推

厭惡你老母臭閪咩

咪係成班戇鳩

標題撚到又block一隻
拉

樓主冇圖啫 後補
btw裁決

鹿政司肯定又會上訴

唔fake都冇人入
利申有去旁聽，知今日70日

同一人

今日係12手足送中70日

正正經經用個標題得唔得

Push!!!

狗歌係開都唔會開黎睇

第70日

你都係想人block你啫

我推

Block 你都on撚尻

你老母死你都無咁比心機記住

推呀

Tvb d po就算標題黨都係真係對題
你呢個完全fake尻人入黎

呢條女係唔同直播片行嚟行去起碼3次

on9 仔

屌你老母標題黨，拉。
show blocked user:哈利女皇。

推！冇淡忙，屌女之余都關注

推！㩒錯

所以要推多幾次

救人

大家加油啦巴打

唉，其實次次被標題撚呃左入黎都好慚愧

fake到我
幫你推

食負皮啦你

無人睇姐係冇人care囉

圖都補張啊 大佬

未敢忘記

光復香港
時代革命

Wow

你標題黨係多尻餘
無心睇既入到黎一係屌尻你
一係自動波出番去

程美段？

吹到冇嘢緊要得過

正！

照撐你

樓主死全家

Blocked 垃圾一件

幫你推 但係唔好次次都標題黨

講真唔好做壞規舉
人哋基爾巴真係好有創意
文係對題

重覆第唔知幾多次

派dislike=加influence

唔好再咁著重呢啲小事好冇 要推就推自己人 唔好嘥心機嘥時間關心敵人

我今日都約左朋友去玩.....但好無興致因為知香港咁既環

收皮啦屌你老母

賓賓嚟 正條撚

已封鎖會員 哈利女皇

唔撚做標題黨啲人會入嚟？

樓主我撐你

五毛PR分化block

阻住我玩iPhone

成身全部假可以唔正咩

屌你老母臭閪

3千個正評，但咁少人做twitter任?

起底block得

你個ac岩岩淘寶買返黎？

今日都係831

圖一個鬼佬現形跌左落大髀喎

up

屌你老母
拉

負皮上一頁

永久封鎖名單又多一個

仆街啦你 昆人入黎睇垃圾？ 你老母點教你

條女著衫著得好好睇

睇到我孛力！走已！口左！(吱吱！）我扯哂旗！扯到硬哂！好想同佢發生關係瘋狂奶Lin！瘋狂奶閪！盡情交配！盡情做愛！日屌夜屌！不停抽插！屌到啪啪聲中出內射！射好射滿！一定要受精！一定要懷孕！萬聖節快樂！(吱吱！)
好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌超勁想同佢埋單配種呀！！！
灌到條女貓哂都要糸㡭！糸賣！扌臿！爆佢件衫！頂子宮頸！𨳒到起漿都要繼續𨳒！最緊要就係唔戴套！
舉起佢兩隻腳要佢講住Happy Halloween，好似地盤佬咁瘋狂打佢椿！𨳒到佢口吐白沫為止！生咗有奶水就一路𨳒一路質佢隊草一條都唔准嘥！
落佢春藥屌爆佢再質佢食草屌到佢䁱飛落佢春藥屌爆佢再質佢食草屌到佢䁱飛落佢春藥屌爆佢再質佢食草屌到佢䁱飛最好中出完射到佢成身白哂將佢打包送去垃圾房！！！祝閣下旅途愉快

Lm

垃圾post
拉
屌你老母

咁都有人比負評

唔好灰心

今晚我咩都做唔到，只能去黃店食一個糖水

咁多人慶祝 手足做曬Dom

blocked
冇野嚴重得過fake 我入黎

咪標題黨啦
係有誠意嘅貼多幾張文宣圖
樓主你得一張 伯母會好忙碌喎

佢對肉絲正到仆晒街

推爆佢

條女正撚到
moreover

n

推

但下次有返圖會好啲

不能只有我看見

點解香港人可以淡忘得咁快

屌你咩好揀得閒？

屌你老母標題黨

勁正

推啊

幫推
香港人醒下

太多呢啲懶係有創意開埋啲閪post然後不停自推，然話仲覺得自己做左野嘅撚樣呢啲手joke見一個block一個

利申五毛分化失敗撚PR熱狗

我全家好幸福，記埋你老母都得